[突發] 野生捕獲連尼住

做咩9

方

已檢舉

咁少回覆都上到熱門

睇左五次

我哂你冷我睇左十次

又幾好笑

打破水杯的啟示 明抽

😂😂😂

好on9但係幾好笑

波台狗又搞事

一定係高登打手老屈連巴

連巴唔係狗!

好狗！

爸打一路好走

住音都發錯
屌你要睇睇言語治療喎

連狗

笑咗出聲 睇左十幾次

勁

痴撚線

有無GIF + 字

屌

屌把聲成撚個傻閪咁

哩個好笑

襯返許業珩

it dog

咁都畀你見到

巴打把聲好好J

甘你老母死連狗🐶

望遠都嚟攞景

個畫面好抵死

屌你連登史上最好笑嘅post

好撚有創意

啱

lm

未入已經估到

小學生

樓主把聲中學畢業未

連狗真係應你

笑撚死

連狗正一食屎狗

bam

有回覆既人都要Ban

連巴

入過post都要

好心你就咪Post上黎啦
一陣搞到我比人捉左去研究

我屌你老母

大笑咗出聲

笑死

樓主把聲幾可愛

尼尼住 望住我

正皮係比連狗既

已經有人起緊..
[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

人獸交犯法架屌你

連狗收皮啦

你又真係入嚟覆

連狗真係好撚幽默

真係入黎做狗

我笑撚柒左呀連狗

繼續深潛啦死柒頭

搵左愛護動物協會未

即刻讚好咗連囝粒膠

扮下狗比班連登仔屌下有咩所謂
賺廣告費都fatfat啦

望住我

好撚搞笑啊連狗

入黎扮親民

連巴bam唒以上呢班紅登狗啦

笑撚到噴水

狗屌，望

你個25仔

掃地協會榮譽會長

收皮啦屌你老母

聽聲知佢戇鳩仔

我屌你老母呀

扮大方實質係閪人

狗乸你都屌

以為自己好撚funny?

最不願面對

戇鳩仔 收皮啦
收錢你就叻

hahaha

真係好撚慘，自認係狗
配合連登班小學雞

屌你笑撚左

以為自己好撚風趣 好撚親民

好笑 隻狗交到戲

真係痴撚線 推

樓主把聲

大把小學生adore 連帝

仆出黎認係狗

連尼住等死啦

以為自己好好笑
然後即刻比人留言屌老母
笑撚咗

唔爭氣笑左

唔小心起咗樓豬底添

LM

可以一齊夾BAND

樓豬做咩侮辱隻狗，隻狗都好樣過許業衍，
唔怕比人告虐畜？

樓主不如放下你啲cover上黎啦

聽日唔洗返工

好波

樓主個樣都幾正經
估唔到智力係有問題

係房大笑左

你地個牙祖夠自認草泥馬啦

把聲毒到

其實好無聊

牙祖講野冇佢咁on9

係戇鳩但係好笑

連尼往